如果真係再有任何行動 我求求大家有plan 有軍師

依家所有示威者都要拉返去
全部因爲無plan 白白犧牲
以後啲抗爭再係咁
同伴只會愈來愈小